=LOVE / ≠ME討論區第23回：11月25日發售8單請多多支持! 歡迎新飯!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我前女友大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我前女友音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我親妹妹齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我異性朋友野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

我前女友蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

谷崎早耶 たにざき さや
1999年10月7日 熊本縣

冨田菜々風 とみた ななか
2000年7月17日 鹿兒島縣

永田詩央里 ながた しおり
2004年4月2日 廣島縣

我親妹妹本田珠由記 ほんだ みゆき
2004年2月27日 栃木縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

LM

遲啲會唔會有我同父異母的孖生妹妹

LM 我是貓

maika真係好比心機簽
2個鐘唔停手又無休息又好笑容
真係好女仔

我會轉告你嘅讚賞！

Lm

點解唔等我用公式相 等愛用其他相==

=LOVE唔用都算 揀相啲品味又奇特==

真雖然佢平時懶過閪，但一開工就好認真
btw樓上就收皮吧

我鐘意生活照多d了≠ME唔係我整就唔理得咁多

來世做隻被靚女養既貓/狗好過

你做貓一定係流浪

大家咁話，我見到你實咬死你

咁快又新post

可能代表指原系越黎越紅了
btw巴打去到英國了?

唔係,你9up多啲快好多.

吉青你變了...以前你唔會成日串我

將人地po既野整合左
原來舞香平時係剪開速剪，唔掛之得之前覺佢個短髮，後面剪得有d差指原就話做女朋友既話一定選maika然後指原話有舞香既小故事想講，但怕舞香嬲所以無講

有人可能質疑點解會叫舞香唱しゅきぴ，但舞香就係咁甜既女仔，呢首歌非常有佢既感覺

幾勁 整合到啲嘢出嚟

咁你分享個檔未 想做中字

叫你大陸朋友支持345club吧 3000羊姐
講咗兩個鐘平時唔講嘅嘢 好抵睇

希望分享多啲

雖然maika係正，但希望你唔好對佢有非分之想...

2粒鐘有大概幾耐係講指原系

好女仔。。。省家到

2粒鐘都係......

聽晚飛呀，不足廿四小時就要飛了

一條友去先？一路順風
好似8hr時差？睇黎香港既夜晚先見到你

一路順風啦，自由嘅空氣等緊你。
Btw 今日有冇簽名？

係 佢唔慳d點養我🚬

希望樓主早啲瞓,唔好咁多幻想

Thanks
係呀我打頭陣去先，8個鐘時差

Thanks
冇簽名呀

Online Talk

有得離開香港
好事黎既
去到英國小心d
我都想去番次英國
想去睇波

98%

做人留一線日後好相見

今天又是お話し会了， 今晚又有好多靚相睇

希望我今日入到（乃）

入到啦
好在問到你地

新POST LM
我婆好QQ

キミは=LOVEを愛せるか！ ep2 見無整字仲以為未出wwww

左定右係你婆啊

有排等了，可以睇生肉先

右邊

得啦你走啦，我唔想搞大件事

今天，又是更愛舞香的一天

有冇預告 嚟緊中字出咩？

等愛睇大谷

愛せるかep2 / 24girl中字，應該係

ching幾識貨

我老婆話多謝支持

發覺呢度有shoko同大谷狙擊師

前者係你.

我有禁過一次負評既話，就一世無女朋友

Sana把聲都幾難聽又尖

唔好放棄牙乃同落合

岩岩先見完，聽到三規半管好c服wo=.=

你牛b

甜美又得，型棍又得，iori無敵

同sana講左咩

上星期問你又話過幾日就出愛せるかep2
跟住出咗Youtube電台生放送到而家都未有

講左個名only唔識日文

咁又唔係我做既，點知佢哋進度

出發去機場
巴打們遲啲見

記得Dl好野上機睇雖然多數上到機都會昏睡

我古今日都係咁可愛

睇個樣似係真睡衣

好想有個咁既妹妹...............

只要kiara化妝正常d，就已經可愛到爆

Ok Thx

其實幾正 反樹愛羅黨不願面對

諗住睇一轉三週年con 就訓

兔仔幾3D

如果公司有個咁嘅女同事

日日準時返工，OT到11點

呢幾張就高汁了🚬

OT到夜闌人靜捉佢入conference room.....

順風

咪色我risa啦

玩貓果集好Q

真 啲貓好可愛

D貓係可愛，但以節目來講就好悶

人問題...

好治癒

想去下貓cafe了，唔知香港有無

心臟唔好唔好睇呢條片...驚你地暈...

見mk 觀塘都有

你係咪睇完所以中咗

死左2張卷

唔關事，我既病要萌子錫錫先可以好返

你見唔到早耶既靚靚下巴仔了

咁多蝴蝶結=,=

轉頭又俾人負評

Why 得罪樓主?

連我po牙古都會俾人負評 可能關mb事

衰妹好仁

嚴正警告偷偷負評shoko既手足

樓豬黑古已經唔係今日嘅事

習慣就好

我解開佢啲蝴蝶結

嗰個咪你

人都好可愛

想同呢2隻貓玩多啲

我上次用唔到 之後追得番d券

大陸人咩，踩係張凳上面影

仙氣maika

@吉清

右

似邊個

認真識個人90%似

唉得啦得啦，有90%似舞香佢都做左明星啦.....

今日天氣好涼爽，同老婆去拍拖拖

公司新嚟個女同事幾正 點識佢好？

佢講緊粉紅色衫嗰個喎=.=

比張券佢

指瞳妹定個男人啊=,=

橋本有菜

唔好比好面色佢睇，呢啲女以為自己好靚，實好多人幫佢做嘢

男人囉......

依加睇多左youtube成日推薦=love比我睇
有咩節目係好睇?

佢咁可愛點解有負評?

可恨的古黑

件衫好3D

原來新POST已經開左幾日

你平時唔睇娛樂台嗎

新飯建議除左youtube，可以睇下記錄片了解下歷史
唔介意大陸網既話，基本你係呢個ac度可以搵到好多=LOVE野睇，自己發堀下吧我就推薦下面呢d必睇既節目

≠Me新飯留名個個都正，做DD

歡迎巴打睇咩入≠ME坑的

PIC正式入坑之前都有loop ≠ME首歌，但冇心認人

PIC係好好聽日日loop君と僕の歌都好聽
可以睇下呢個節目認識下佢地

多謝巴打Nanaka同蟹仔 w centre好正

有睇過呢段，笑死撞到應一應

CLS 貼張咁既相趕客

隊長做得好

唔該巴打準備落坑

你條仆街反夠nanaka未==

蟹仔係唔會走錯位的，所以係nanaka錯

今次不得不認同邪骨.🚬

睇黎自介要講睇邊個之外
仲要講埋黑邊個先夠
利申瞳黑

睇完今年同上年場24 girls，下年我都想睇呀

唔使的，邊個夠薑黑member我打死佢
btw我屌你老味瞳黑?

希望ching唔好自殘成日見你黑member

因為最近=LOVE同≠ME分左家，未必可以再一齊開con了

搞錯有咩開心得過可以一次過J晒24條女

我樓豬黑

唔怕了 樓主好燈 佢講完應該下年繼續有

樓豬我睇好你

食屎
btw的確24girls係指原系一大特色，希望唔好唔搞

=.=???

好鍾意睇佢地24個人一齊跳同一首歌

唔使黑咁我收返
睇大谷同sayaya

偷偷係相留下負評？

比你講多講，有d想重睇24girl了鐘意第一年既多d

成日偷偷地比負評
有排都唔係好敢up古相

sayaya臉型有d特別，唔太識欣賞唔好打我

下次食飯比你睇手機好無成日屈我

第一年≠ME啲cover好正

我要shoko相

唔駛箱既
就係要個個唔同先要睇團隊
總有一個會中

係，過場比=LOVE個度都好型ching有無覺得=LOVE邊首好聽

瞳黑？咁可愛都黑 一次警告

你地識唔識嘢㗎 24girls係睇落合+nonno

個嘴仔咁樣，仲唔係想我咀佢地

唔知呢度幾時會有新人 係推呢2位mb

前排好鍾意fing頸巾同手遅れcaution，呢排好鍾意ダイヤモンドリリー同虹の素推しのいる世界毒撚聽到眼濕濕

一嘢講晒兩團我最冇留意嘅人

樓豬最愛

琴晚去左同呀妹露營，上下水先

有你推呢兩位咪夠

知係樓主最愛就得

君と私の歌 歌詞都正

只可以講類型唔岩睇

唔掛之得美玲琴晚約我出街.....

指原填既詞好多都會配合成員嘅形象，好正

多謝老世可愛到傻

24girls唱呢首同君と僕の歌嘅timing我比滿分

可能因為名師出高徒,肥秋早期填俾48groups嘅詞都係咁

後期基本上要有畢業歌，佢先會以member經歷人設嚟作

我支持警察 你們可以打我了

冇辦法啦,睇B站個AKB documentary講,肥秋好似同48groups啲營運傾唔埋所以冇心機做

我打nagisa

娜糖佢唔會忍心打死我

甜美衣織 VS 不良衣織

想加入警隊 實踐抱負

不良衣織可唔可以踩我？

唔可以，我踩你就得

食屎我願意做佢坐住嘅個張地墊

點解我呀妹可以咁可愛

詩央里係好似小動物咁，好QQ

好似多左咁多人入坑
樓主請加速整8單making of 字幕

我老婆話唔想等太耐

碟都未賣

想睇佢地點fing棍

好想同佢握手講嘢，一定好治癒

提早要求, 希望快啲有
24 girls 都未有, 喺英國lockdown緊就快悶死

想睇宣佈蟹仔做wcenter嘅片戥佢開心

YouTube 唔係有？

有呀ching

多謝兩個Ching！冇睇到YouTube

比佢個下粗壯嘅「ええっ」搞到笑咗出聲
留長咗頭髮嘅蟹仔靚咗好多

不要FF了，呢排兩邊字幕組都停哂工咁制
≠ME個邊仲癲，得返我一個做野，大家攬炒唔好do啦

搞乜鬼停工

詩央里+本田都好治癒的

見佢地轉得咁流暢，當初一定練左好耐

大家忙掛，個組長又去左睇第2個gp

同韓狗啲女團一樣
如果其中一個西面就好睇

自己學日文啦
只有有人UP生肉我就得架啦
明8成已經夠

自學日文學到佢地畢晒業都未聽得明8成

J=J都睇埋...都幾勁

要隔離14日? 想知英國既美食，係咪同傳說中講到咁難食.....

唔洗隔離, 但係lockdown 緊我搞緊租屋開銀行戶口啲野, 大部份時間都喺酒店hea緊, 其實英國好多好野食, 大前提係你要有錢 出街食飯偏貴, 自己煮既話其實係 ok, 買餸平過香港超市買

有埋日文字幕都ok嘅
之前睇社員旅行2020 in雪山嘅生肉
笑到喊

銀行有開咩?

炒 まねきケチャ

唔好當呢邊lockdown好似亞洲咁 好撚 hea
銀行照開但係好多野都叫你上網搞, 超市照開, 餐廳淨係可以做外賣, 重點係仍然唔強制室外都要戴口罩

我開始懷疑兩邊找左同一個PR
一係大家互抄

巴打小心d，班鬼佬唔防疫的

無話抄既，呢d企劃都好常見之前我地都做過類似既

係雖然有d地方唔明，但23條友一齊去旅行真係好有趣

二百幾個KF94口罩夠頂到明年今日了

近排佢存在感低左好多

佢依期太忙，因為要掛住同禾拍拖

左右 虛報年齡

左幾正

真 駁不到

成日嗌詩央里做幼女，點知心心先係幼女

廿幾歲了應該

大谷映美里好殘忍.....

FF心心無罪惡感

有無人答到我點解神咁唔公平要創造肥瞳呢D咁完美既女仔

點解有女仔「可愛+靚」可以融合得咁好

ching睇左d咩受到刺激，突然咁講...

望到公司同學校D女咁柒有感而發

咁又唔好咁講，香港女仔都高質去mk/尖沙咀走轉勁多靚女

樓住熟曬架步

真 溝唔到咁解

我係𥄫女師得個𥄫字

要求唔高，想有個risa咁上下既女朋友心足

要求唔高，有個hitomi咁上下嘅女朋友心足

以樓主條件原來risa呢D算係低要求

樓主身高185+ 你有冇先？
加上佢有樓放租.

公道講句，risa唔係有idol光環，你係街度見到都唔會好驚訝吧

我得個人放租緊比公司

小心佢食哂你屋企d米啊

公道講句，kiara有冇idol光環，你係街度見到都唔會好驚訝吧

又入飛抽新樓盤

嚴重警告連登會員霜月隼

我屌你老母呀
佢肯食，我煮埋俾佢又點話

想知等愛有邊件係街見到會好驚訝

呢啲見到係驚嚇，唔係驚訝

下面果件不會驚訝吧

踢！

真

你已經得罪左最大勢力既maika黨

刀已備maika咁高質

天使臉孔、魔鬼身材

再落去變埋天使身材架啦

話說想問下各位Ching，オンラインサイン会個形式係點？

再嘈撕爛你個口罩，等你二手都無得用

你知SHOWROOM係咩吧? 你抽中左填完名，mb就係會固定既日子開台直播簽名，講聲多謝你咁
btw你唔使諗了，最後一次抽選好似完左

讀名 寫名 ありがとう つぎ
好啲嘅會噏多兩句，可以參考下 youtube有好多

早知抽呢個我仲驚要開cam講嘢お話し会又怕醜唔敢抽

つぎ笑撚咗

某啲mb真係咁 5秒簽一個

佔有到佢人生嘅5秒鐘

好啲嘅唔止嘅 講多幾句氹下你咁

咁慳返以後去握手會好過

咁抽Online talk ....

公屋撚冇房，比老母聽住恥度太高同埋廢事為咗個幾秒特登打扮買碟支持下算

抽多啲未唔止幾秒

岩，online talk好on9的唔使玩，真係有閒錢+閒力先好諗見唔到真人已經無癮

講到尾都係買碟 簽名付通常盤，都係1100円 why not

骨蛇又趕客

唉！骨蛇係咁.

人地新飯，睇多陣了解下再使錢都未遲啦
睇online con個d我會支持，但呢個真心唔推薦ma

佢其實係其他團派嚟 想帶風向打散等愛.

買碟支持先係最實際.

係了，到時去信和伏手足

仲想呃人去信和買碟==

有點誇, Risa 淨係對腳都已經超晒班啦, 外表現實中係一定係會回頭望架囉
等愛全隊可能得一兩個係唔會轉頭望

係wor頂唔記得訂碟, 要去hmv jp 訂寄過黎 有排等

咁講真現實靚少少既我基本就會回頭望
Btw唔好開名，比面個1-2位mb

印象中價錢唔係差唔多渣咩=,=

用tenso收，直接寄去英國應該好快姐

我成日都信和訂碟

我嘅w幼女

地庫嗰啲唔係咁好 食水好深

開名啦

地庫有間年少無知時比佢呃唔少後尾上返去訂算

我老友幫我HMV jp 訂, 直接送黎英國
遲啲如果買相買盛就用tenso
老老實實我想買等愛fan club支噴酒精野, 仲有冇得賣 求幫手

有一個一定係一樣, 另一個未必

我而家都係，見算係平就keep住呢間了

官方shop 有.

2000yen既消毒gel搵鬼買，大把貨

你唔買可以唔出聲的.

咁佢問仲有無貨嘛

櫻井momo

留右比我

特登入黎負評你

巴打， 你咁樣我除咗屌你老母之外都唔知回咩好

笑咗

提提你, UK CD以外有VAT

真係聽到大谷把聲，個人已經軟哂

是咪13樓姐姐
問左佢 佢話遲d店特齊曬資料會開團
好過俾地下d無禮貌垃圾賺

呢個髮型都Q

係時候要脫pink 了！

是了，樹愛羅都脫pink成功

最中意大谷老婆咁眯眼

冇入fan club有冇巴打可以幫我買

錢唔是問題

任買㗎喎

都係鍾意心心唔扎辮多啲

申請個acc,應該唔洗入fan club 都買到.

間唔中玩下可愛風都唔差吧

Love Maika Everyday

不過佢都廿幾歲仲玩可愛風不太適合了

盲反夠未，人地後生妹

怎麼了

姐姐樣妹妹年紀，不知幾正

why so qq

代我老婆多謝你

2 1 3，講咗啲咩大家自己領悟下

點 有唔滿意？

好可愛....想見下佢真人睇下點

兩個都不得了

濕身誘惑....

我老婆真係好正

嘩佢真係唔驚我......

真❗️

咪亂嗌啦

嘩YOU真係唔驚我打死你地....

唉而家已經變左成熟kiara，幾時變返雙馬尾+粉紅衫

回不去了.🚬

我有樣野想講，但驚又比你話黑momo

又想講咩

唔知太少人睇定點，今朝搵唔到佢
岩岩youtube有片我先知momo都係10點呢組簽，仲要得30分鐘

等佢收皮了咁廢

又唔抽佢，又要話佢

以後唔好再笑心心，得佢陪我地牙落仲勁

發表下感想姐使唔使咁惡

Me是其是非其非. 知你支持牙落所以成日tag你睇你老婆.

樓主係咁

其實咁樣淡妝已經值得鼓勵，我要求唔高

真我地應該支持kiara轉型的

老女人12:30先開波
原來已經完咗

心心好橙

今天的舞香，依舊，那麼漂亮

錄咗risa未睇

睇緊迷路甜 好似仲未見到我嗰張 定可能太lag miss左

居然有抽

越遲填名就越遲寫叫咩名呀幫下你耳

睇相100分既早耶

睇完risa好冷淡 hitomi簽得正好多

佢內向怕羞妹係咁上下

幾靚女......

幾正

公道講句真心唱得麻麻先唔講歌技，同佢首solo一樣，由頭到尾都感受唔到感情變化

牙妹

今次中肯.

衣織唱YOASOBI，風風唱ヨルシカ

同老婆出街食飯

指原捉蟲又唔可以隨便轉

cover d出名既歌，對宣傳真心好有幫助

咪FF自己係英國一個食啦

咁又唔好咁講，做Center同唱歌點無衝突既

菜菜風幾白滑，成日覺得佢係淫底痴女。

老老柒柒，nanaka唱得好普通喎，唔係有idol光環不值一提

唱得好啲更好聽到一半聽到好悶搞到掛住望佢個唇

咁....用個靚樣呃下人都ok既雖然唔知點解成撚日影住佢個口

真，聽到好悶個攝影師係咁zoom佢個嘴，厚唇

比啲時間😭
聲係有特色的.

個口大咪zoom個嘴.🚬

唔會了 原唱好太多會有反效果

真，過左年幾姐😭

黑夠nanaka未呀屌你老母，唔好以為momo唱歌勁大哂

下星期就有毛毛聽

Me有買ヨルシカ隻碟的 真心覺得佢差太多唔好聽==

公道啲講，真係認同你

唱what？

呢首

想像唔到momo唱咁沉既又咁快既
但一定唔係佢選既歌啦，「家有女友」咁咸濕既動畫佢點會睇

毛毛着呢啲衫幾好睇
再加埋兩條辮仔

終於唔係pink 辮仔幾Q

我斑，願稱你為≠ME最強

女朋友尋晚同我出街玩得好開心

我好似寫左香港，唔記得左用咩名

巴打唔好ff 我老婆

Post我自己女朋友都負評我

識唔識規矩，新黎就想同我地爭老婆

唔知弱智妹寫「香港」兩隻字會唔會覺難

收皮只要愛夠深，個個都可以係我女朋友

如果我身處一個法外之地，遇到美玲咁，我真係唔知我會對佢做咩....

唔知咩事入唔到場

卡住係邊呀，轉左語言未呀

ching講野幾似我，有前途

岩先入左一次 之後再轉分身就係甘

係咪周到我分身

呢個畫面真係未試過，祝你好運

笙古今日都係咁qq

想帶佢返屋企

呢個衰妹真係唔驚我...🤤

我反而覺得幾好聽
我應該係異類www

收到風，呢套衫係kiara借比佢..感謝kiara

momo真係好可愛....好想色佢

映美里有份合作嘅衫一定有魔力，個個著完可愛度都UP晒

唔關事，係佢地本身可愛
利申屋企有件，著完都係毒到出汁

好值得入手等我又買件

笑咩呀，我都想係高大靚仔

我都想買，但係啡色個件

啡色睇落冇咁毒喎

我屌你啦

大佬你唔係想買粉紅色ar ma但而家好似網上無得賣....

ching怎麼了 有誤會嗎

真心 係想買粉我啱啱上honey cinnamon個網已唔見有

等！唔好買住衫過冬先

美0原來玩色氣都得

想問吓之後點

去左睇個地下idol既show, 原本乜歌都唔識, 突然唱隻手遅れcaution, 嚇左一跳

屌你老母睇地下Idol唔叫，隊野叫咩名

facebook search prisプリス

個個短頭髮好型

望落係幾高質，但睇個表演佢都話要入會做信徒先幾錢的?

比錢就有得睇show。 佢地走型格路線

另外仲有隊行可愛路線既遲d 12月有show, 寫晒歌list會唱ズルいよズルいね

名，快

youtube search "pinku ribbon"
你會見佢地已經cover左成隻want you want you

係咪同一個人 有啲似

冇意見

影合照係咪要隔住個膠

係，呢d舞團基本一條女都可以兼任2-3隊

大家香港手足，講個信字唔驚啦

pinku ribbon既歌list

之前農場新聞講n年前同48影果陣d合照隔勁遠

唔洗距離
如果你係女fans仲可以攬住影

嘩屌250蚊入場，仲要好似唔送cheki==

老婆

可能限聚入唔到多人要拉返高個票價先回到

這些機會

好想搞到佢喵喵叫....

ひぃちゃん雙馬尾仲同もも借衫

之前扮半裝星空rin
都係cos喵喵叫既人

相信大谷而家已經唔會怕羞了，變左專家

唔係吹水，呢件衫一睇就知momo style

我地香港飯一齊去支持未.

唔等愛牙乃 大谷 nagisa都唔錯

都成萬觀看
香港咁多等愛飯

未見過真人前唔評論........

佢地搵fd刷view姐，香港有100個等愛飯都要偷笑

呢樣真
世界太多假相

100個都應該有嘅 睇簽名會都有啲香港人

冇去簽名會.. 純睇下片同圖既免費仔算唔算

算啦，使唔使錢好閒姐
btw抗爭之後，應該冇咩香港後生唔上連登啦，但都無咩人入黎

好女友感

帶晒返屋企

可能地上又未到46 48咁既級
地下又唔會特別去睇地上既野
卡係中間既感覺
可能係熟指原見佢會分享同互動先會睇到呢團

唔係之前飯指原，我都幾肯定自己唔會留意到等愛同≠ME呢兩團

香港好似keep住都有團會唱=love既歌

到時全世界冇事可以去到握手會，都唔知握邊個好，個個嘅手仔都想摸下

最初係見LL果類聲優加idol撈得幾好先搞掛
明明講係聲優團但冇乜點幫配過音
跟住就走歪去晒idol果邊

sor，我已經完全忘記咗佢地係聲優團雖然もも把聲好聲優

唱跳定係播歌之後剩跳

依個位真係笑到傻
聲稱係聲優idol wwww

咁要問d去開既大佬
有d係好似會開咪唱

我都唔知係佢地真係冇呢類嘅job，定我冇留意到
等愛初初我記得好似有啲㗎，然後就唔覺有了

選個時個名義囉www
事實咪又係普通idol

昆咗舞香同衣織入嚟

昆得好！

笑死
本身以為有得做聲優wwww

而家自我介紹都冇提聲優

而家全團好似得衣織，有得撈二次元方面既野但都係評下作品咁

舞香當初休息左半年，據聞係覺得=LOVE同自己夢想唔同，好迷茫自己到底做緊咩，所以好大壓力定點
但而家好似睇開左，有其餘11人陪佢就夠

聲優遲啲做都冇所謂啦，idol過咗就冇

係咪忙到無得秘撈聲優job
幫game出下配音都好丫

都係既，做idol去上聲樂堂又有得claim
過幾年畢業就轉型去做聲優

都應該真係幾忙個價應該好平都冇人搵佢哋

下年紅白到我地未
btw 居然無左akb好慘...

無有一首突然爆紅夠話題性既有d難
隔多年vt學LL咁上去玩中場都大機會過等愛

曝光太少.

冇桃草
冇twice
有little glee monster

等自家出先有得玩配音
玩緊隻地下game
之前都有等愛 營運摺左舊game
新果隻無加到佢地
如果唔係有劇情配音玩下

ズルいよ ズルいね個期既曝光率應該最高了
btw話唔定今年CDTV跨年會請=LOVE

今次大改革了

個隻糞game居然有人玩想指原系出手遊

啱啱先同frd ff下年就係指原系嘅世代
竟然真係一個48都冇

之前果陣純掛機
音驚都有得開auto咪玩下
果陣娜糖打排名個分應該全game頭5高
極難上位
依家新果隻全手動 好就好在打個時間短
但冇auto真痛苦

唔想連續3年聽koisuru fortune cookies

唔要曲奇，唯有唱flying get啦

之前仲講咩東奧大使
正常會寫首專為東奧
依家東奧又冇 歌又冇 紅白都冇埋

櫻46仲有先ON9

因為搵到我陪佢.

喂！！

下次見面打到你牙都甩

真，而家46壟斷晒咁肉酸肥秋有3個位，櫻坂比akb就fit哂

史上最快上紅白女團：櫻坂

要求唔高，希望今年我哋有得上CDTV跨年

弱智妹真係好Q，唔好再動搖我單推momo既決心啦

單推momo?

咁而家≠ME真係單推佢雖然對萌子都有d心動....

推同關注 欣賞都係可以分開咁睇既

哇巴打講得好，英雄所見略同

骨sir幾時Del走埋牙詩個名

其實早排就想偷偷del，然後換萌子上去，但無左件事

唔係呀
今年有團仲勁
未出道就有得話上

勁囉.

又話我呀妹弱智

聲優job之前等愛做廣播劇算唔算 依家連O榜第一都上左兩次應該都係全力idol 向架啦, 好在成功昆左Iori Maika 入黎
妹妹團當初仲有冇話係聲優idol團?

呢團個節目我都有追，本身都幾鍾意，估唔到上位上得咁快櫻坂都叫換湯唔換藥咁照上，呢團估唔到上到

成日Post我老婆出嚟仲話只係有啲心動

咁佢真係似弱智係呢度=褒義

紅到傻左
熱度夠
勁到80歲阿婆都有睇

好似無了，係等愛當初有講你見≠me成團都係得2個中意睇動畫

睇節目個陣完全估唔到日本人咁buy佢地

喂阿生，我萌子姐姐又關你事？

你地係咪講緊隊勁紅既韓團

我老婆嘅事就係我嘅事

係全架妹班底韓團

你當idol界鬼滅咁www

SR 呢個新圖係邊個

幾時派的？

Thanks
竟然係Risa

啱啱開見到有

Now

勁似

本身都估唔到，一見到車厘子就知

嘩今日sana既打扮咁正既

Saya啡毛著水手服好正正個種曳曳嘅感覺

我今晚同佢曳曳

≠ME終於要同=LOVE以前一樣去爬次赤岳了

原來ching單推momo

老婆仔

簡單黎講，=LOVE成立初期去過爬山，係冬天嚴寒之下爬到勁高，過程超級辛苦但通過呢次爬山，mb關係親近左好多，所以一直都有人話想≠ME都去爬下

點解可以又靚又可愛

sana bb

點有 想要

大頭Y頭果張幾屈下

sr入去掉粒星就有

我就中立既，瞳美唔露牙齒既話，都不失為個靚女.....

=love去camp都好似幾正，舞香攬風影，好有愛

明明爆牙係萌點

真 缺乏美
無排牙就好普通

缺陷※

慘 ching你戴住咁大頂綠帽都唔知 帽唔怕戴 最緊要除得快

條友唔知幾時再開sr 我仲用緊隊長果隻公仔

我唔得了有人係波控/腿控/顏控，我就係100%牙控
牙唔靚既話完全鐘意唔到

啱啱係イコたいむ拎，下星期唔知仲有冇

印象中會派兩周

你習大大控呀

虎牙同可愛係畫上等號的

nagisa/ 衣織個種虎牙都ok既

momo唔夠醒了，臉大應該企後面

是了，好似母女mb彼此既關係真係好美好

煙剷黎

Natsumi嗰種呢？

毛毛冇機心星期五又幫牙蟹同風渣機

Mycard女 風影母？

hitomi玩貓 貓同人都好可愛

講真唔太接受到本田個種基本係我極限

頭先掛住打機冇睇了，聽日睇

希望巴打唔好再試圖挑戰我地kiara黨既底線

桃草而家係咪改左皮
好似得返佐々木間唔時有JOB咁

啱啱lunch time開咗等愛3周年睇，點解明明唔係真係好推，但見到瞳妹出場都會眼濕濕

以為牙古做咩突然咁sexy長tee開釵仲要唔著褲

大個女

尋日個妝好成熟好好睇係個髮型禿禿地

個露膊好正

我覺得shoko岩活力可愛style多d了
btw唔貪心要左邊既risa夠

心臟唔好既人，千其唔好click呢條片.....

OK

真 有啲歌冇咗佢真係冇feel

唔同意?

我都唔推佢，但作為鐘意=LOVE既人，見到個一幕好難唔感動

想g ching睇到Twitter story未 見你同毛毛講

仲好講你轉載去tg channel未 見佢話up左好多咁，但得一條片
利申:未睇到

歌都揀得好 休養前最後一首 休養後第一首
1單永遠出現係最重要嘅時刻

你有冇睇個channel 全部都有貼喎

無WO，得一條片話佢去左美容室=,=

星期五開始睇啦==

指原永遠諗先禾地一步

墮天使Feel，好靚

係修女.

漲漲地...

修咩女呀，ching盲既?

佢之前套借比maika套粉紅衫，既然maika著得落，即係代表兩個心口都....

細啲當然著得落

你們可以打我了

強姦我

撞死你呀

你去強姦momo啦，唔好搞我衣織....

係佢強姦我==

邪骨躝啦！

成班hamsup仔

我雖然係鐘意平胸，但我會包容舞香既一切

等現實去到握手會先抽kiara了，online見唔到....

shoko越著越少，我都驚我遲下忍唔住...

放過我嘅清泉

踩我please

我都想撞到毛毛

個個都關你事

大家咁話DD係咁開心㗎啦

真係會著呢d衫出街買野的嗎

我同巴打一定好岩傾了

美玲個羊角可愛得太過份

想搞到佢咩咩叫

又沾污多個

日本有佳人，佐佐木舞香
一顧傾人城，再顧傾人國

學呢度d巴打姐.....

之前有清話左去睇地下場有唱等愛果隊...
有少少簡介...
我就唔太岩 留比其他人睇下岩唔岩

以中立既角度黎講，PRIS既顏值高好多，但睇返2隊都識日文，又幾有feel，有少少興趣去睇

等多D人去完後既REPORT

呢條片有兩隊,
第一隊之前有免費表演去左睇, 而PRIS就係做佢地既嘉賓,就係見到PRIS顏值高咁多..所以今個星期有show要錢都即刻走去睇

清4個都影晒?

一個咋 大部份人都影晒四個

幾錢張？40？

痴線, ching成個feel好toxic

一開頭最右個個

第二team啲人設中二到

要80架
我見有人影同一個成員買左12張

但人設中二個隊靚女多wo冇得十全十美嘅

Oic，個價都同日本idol貼齊
我可能影1-2張算，有錢都追=love啦

其實點解咁多女飯

但港女講日文係未個種feel

地下一向多女飯
我ok既不能要求太多，唱=love既就有興趣

好想養隻.....

其實點解我入呢度做你地手足都係因為聽live覺得正
Youtube 初見到彈出 Want you! Want you!個MV
覺得呢D類型既組合都唔係好岩我, 一直都冇再理
直至我有次去叫Comic World香港既活動, 諗住想影下囡囡, 就見到有隊cover呢幾隻歌

後尾先知原來就係=love既歌
原來係有歌咁好聽, 尤其係隻今、この船に乗れ！ 踊ってみた

入呢一隻歌落電話係咁聽之後, 再睇多D其他歌, 聽埋娜糖做C隻好狡猾就入晒坑做埋你地手足
好想快D再聽到live/cover/

你想去？www

佢不嬲廁= =

想睇佢有幾廁w

有COVER但唔太覺有話出緊邊個咁 除左NAGISA個位

佢好博學,乜團都有涉獵.

男團應該無

我見到有大谷既~

高長直定係曲頭髮果個

好明顯係馬尾果個

我嗰時睇真係流左幾滴眼淚 中等愛毒太深

特別其他member都喊晒咁唱歌，好感動
同埋個編排design真係好好，瞳妹驚喜登場個到

估唔到估兩個都錯
不等愛舞團好似十二月rg有份跳
到時又等睇片

渣ga

我喺現場一定忍唔住嗌出聲然後俾人趕出場...

台下啲人真心勁，竟然忍到唔嗌我食飯係office睇到個part都忍唔住on99咁係到拍手

點解會有負評

佢哋係咪香港fans黎？

有理由相信係負評樓豬想買同款衫，絕對唔係負評我嘅映美里

唉，我仲今年先落坑.....

出名嗰吓台下係嗌咗，收晒音，都幾明顯
Hitomi都話聽到大家嗌咗

入48坑？

無問題㗎,唔紅就唔睇咩.

快點搜我身

今日睇多次聽多次先好掛住大聲嗌call嘅live

佢叫咩名？
利申：代朋友問

以前覺得自己推嘅團上紅白會好開心，近幾年已經覺得是但

除咗瞳妹以外，另一個禍水級美人

係

我臨覆你之前睇多咗次出場，都起晒雞皮

咁都想繼續睇住佢哋開心咁唱歌跳舞嘅

本身以為到Nagisa就完，點知...果然指原捉到毒撚G點

呢度長期有條友偷偷地負評大谷

成日覺得運營放棄咗佢地明明次世代有啲人都好值得推，成鬼日推錯人浪費晒啲資源

罰你睇#1
齊藤樹愛羅，團內最強妹系

我地老婆咁靚都仲負評佢，係咪人嚟

你返去搞番你嗰兩個啦

齋藤樹愛羅

完全focus咗落個兩舊嘢到

琴日回個陣一時醒唔起

平時收收埋埋，都係3周年con先知大個女咗咁多

件衫問題姐，連隔離nagisa都少漲
但kiara有d料就應該真既

我仲停留係佢嘅幼女時期

「連」隔離nagisa都少漲

Kiara其實唔係算勁 係其他人平

腳粗啲啫 唔肥

真係大個女啦

Kiara其實唔係算粗 係其他人幼

nagisa擁有天使般既美貌，唔可以比佢身材都咁好

見萌子po先知，原來當初去既係佢地第一次公開表演
好懷念可以嗌既日子(d女飯係唔會嗌，阻住哂)

樓主有冇上鏡 搵人幫手圈出嚟

個次我幾好彩的，抽到10x號，照計都前
利申 望左眼搵唔到自己

我見親啲女飯都大聲到嚇親我

我呀妹詩央理唔知幾時識大

睇live我都係唔叫
但會企後排唔頂住人

唔識日文但會鳩叫

最多叫下人名

嗌埋睇落會爽啲
不過如果咁啱坐身邊啲人都係靜嘅，我開頭會唔敢開口

新嘅≠ME節目？

ching邊度見到有≠ME 呢隻字

見唔到㗎，不過認得嗰兩個主持host過≠me revolution

而家有陣著衫成熟左，同埋我覺得佢性格好大人

d地藏我一拳一件

佢似性格慢熱同唔想行呀妹人設成日被逼營業咁，好cute

係香港睇過hkt同nmb，周圍啲人靜到仆街

鳩嗌得唔得

又唔識日文，可能又恨再睇佢哋嘅節目所以搞錯呱

其實我都係鳩嗌+鳩拍手，d call太多太難記

不過指原做MC，以後以權謀私帶≠ME做下guest都唔出奇

ダイヤモンドリリー個call長到

哦個個MC係同我地合作過既，誤解都唔出奇既
≠ME字幕組停哂工，巴打要等多陣了，其實有好多節目

個個反而易記wo，因為係通用既ガチ恋口上
但「推しのいる世界」個段，係由佐竹のん乃自己改左好難記

仲未比心機去認晒d人wwww

我連mix都剩係背到一半

肯比心機認未，一日睇幾個MV聽下歌已經夠

去到現場係咁嗌「虛!」「虛!」「虛!」就夠

幾時先可以睇到佢地現場

剩係tiger tiger tiger 渣渣

24girls件衫嚟== 尋日咪話圖文不符 又話撞到又話影相 點知貼舊圖

仲妹系== 咁地雷

先帶熟呢d

#1? 講緊松井珠？
我Ok㗎，13年之前嘅MV/akbingo得唔得？

個post #1 你而家#741

oh sor, misunderstood

再嘈炸撚死你

????做mud9

好啦好啦
慢慢黎

證明佢唔留意你講野了

樓主係咁 成日針對me

個日我係po度回完你，我先入去睇tg的==

我他媽舔爆

唔post牙牙咁黑心

你貼唔得? 我唔岩咪唔貼囉

但你唔啱牙娜都post

日職

幾靚

TIF個個已經做左啦
其他地上波個啲應該無機會

嗰次都幾尷尬 菜菜風幾句嘢都講唔到

呢度愈黎愈熱鬧
一起身追一大輪post先到底
太好了

Nanaka 真心尷尬擔當 但係又成日推佢講野好好笑

娜糖真係好可愛

真心問，覺唔覺呢張有d似舞香

Nanaka一上大場面就淆，平時淨係傻笑
我萌子就穩重好多了

唔知今次=love係咩衫

符號團都係Leader拉主 key 主持

唔覺.

冇啦下話 之前先連出兩套 冇錢了

公認似.

唉對你好失望，以為你鐘意maika會明

咩公認似呀

mb都話似

Mycard話ok就ok.

唔似

nagisa塊臉瘦返2個碼先

.....OK

呢個好似係娜糖模仿舞香喺しゅきぴ個表情模仿得似嘅意思...

都要本身有啲似先可以扮得似.

兩團隊長都好有安心感
想萌子姐姐攬住我，我再攬住詩央里妹妹

我想起了

第一句咁正常第二句又FF了

要攬都攬我阿妹迷路甜同美鈴

仆街打錯字

Sor你哋淨係可以攬夏音+落合

我是娜糖推啊

冇人同你爭

屈夠未 關我鬼事...

個妝淡淡地未幾好

啊啊啊啊啊清純kiara好撚正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我想起了，我是樹愛羅推呀

毛毛Q

唉屌希望佢22號就係咁，唔想一開畫面就見到紙紮公仔

就係你班仆街偽善者，成日讚佢似大人又成熟乜乜乜，搞到佢古古怪怪

Momo五官真係幾靚眼大鼻高嘴細，皮膚白，臉型都好

缺點是？

22號睇我屌醒佢啦
「ブス！化咁濃做咩傻撚左？想嚇死人？係咪以為自己好成熟好靚女！」🚬

暫時未搵到，外表同才能方面都優，份人又夠醒目🚬

咁樣嘅呀古係無敵的

I Love Iori

呢個髮型幾好睇

大家支持下樓主

居然記住左小弟個朵而家做緊maika同risa個集電台幾有趣
Btw因為fol左你成日見你like得勁快

咦 原來我有follow

好想討伐呢隻恐龍

小弟份垃圾工都幾得閑，成日睇電話
自己都有upload過嘢，整完啲嘢有人like同comment個感覺好好多

基本=love既熟肉係得呢個組會做

雖然樓主反娜但都有做牙娜條片

我明你睇我ac都見以前有整開cut，個陣有人like/留言就會好開心
但入左組織之後就無左呢種感覺，雖然會多好多人睇到

睇名啦，鬼係我做

因為反娜所以唔做?

咁唔撚like了

有娜推會去做架啦，我梗係用時間在自己like既成員

我想起了 你是娜糖黑呀

娜黨沒有本錢再搞分化你知我是愛佢的

好心痛，連金日成巴打都覺得我反娜

學到嘢，原來樓豬娜糖黑

講下笑姐, 好奇12個mb, 你心目中娜糖排第幾 第10?

我地就快要整合番個表標番大家推邊個同黑邊個mb 好易唔記得

謠言止於智者

咁又無咁差，娜糖唱歌我覺得=LOVE中排頭3的
利申: 12人入面排第9

唱功我覺得前四 Maika, Sana, Iori, 娜糖, 其他一堆mb都愈黎愈穩定, 反而我老婆好似進步得比較慢 等我得閒督促下佢先

冇錯, live真係好正！
下次如果想唱D型格既歌可以唱いらないツインテール

咁頭4我都同你一樣既，係穩定性上有得再討論
btw大谷就算吧，把聲係幾可愛，但不能要求太多

你去佢fb留言叫佢地唱希望佢地以後會放片分享啦

樣靚身材正，萬一仲要唱歌屈機，點頂呀

身材正

雖然160都冇，但都纖幼睇落高呀我唔好大胸，呢啲啱啱好

真啊巴打識貨成個body好靚，但驚佢太瘦

利申 不是黑
頸長腳短...

雖然頸真係長，但靚靚鎖骨補數

但大谷有妙計，識影到條腿好長頸長就唔係好覺

想有個咁既女朋友陪我過聖誕......

冇 你冇女朋友

要求唔高，member身材有咁上下就算好了

心心做咩混埋落班妹妹到

大家都無女朋友 相煎何太急

長腿蟹

巴打好串wo心心都好可愛lo

老顏心心都係我杯茶嚟㗎

邊杯茶唔岩你架

同你一樣

媽媽湊3個女咁

心心都唔想㗎，一日最衰隔離3個妹個樣生得咁幼

杯杯茶都咁好飲，唔飲浪費咗就唔好啦

我知自己最愛maika茶

其實係
16碎都中四定中五啦，無見過中間2件咁幼既

初初我以為佢地得12-3咋

最右唔幼咩

最左嗰個話自己15但似廿幾

似同蟹仔saya佢地同年，甚至大多少少

同時擁有maika同iori嘅牙牙

難得地唔係用iPhone

正常16碎既樣囉，無話特別幼

瞳美都好d，波菜條友先可惡，成日搞我d老婆

擺明係入團嘅終極目的

好嬲好嬲nonno又係

泰國人係咁

呢部咪iphone 唔係咩? iphone7-8鏡頭都係打橫

nonno搞落合?

咦ching你啱喎，似8喎仲諗住竟然有架妹唔用iPhone

支持，佢地慢慢

兩個都係樓主老婆

資訊更新：
樓主黑：娜糖
樓主推：落合 nonno

查完係8plus，未用過plus唔知

你地2個好大膽

幫你總結埋，唔多謝不特止

呢6個先關我事

你用開大陸機

瞳同莉沙都反，屌你有冇良知

係 跟指原用oppo

唔關我事≠反wo btw呢排真係有少少愛上左risa....

Iori條腿

甜死人不嘗命

呢d就係我單推之路既障礙點解=love成隊都咁正

望下好啦，唔好意淫我老婆

單推nonno要跨越22個障礙

包括你牙乃?

舞香永遠都係my No.1

少少掛住佢長頭髮

咩節目嚟

筋肉擂台，你當係要好考體力過關個d

Sor...我只不過係早排同佢講過我鍾意短頭髮..

乜shoko咁叻女

唔好ff啦怕你講完佢真係即刻留返長

樓主燈力強勁

佢傻仔嚟,唔洗理.

等愛單推真係好難, 好在我專情老婆

Shoko 馬拉松玩到悶要玩到咁激? 會唔會太勁

佢咁懶洗頭吹頭應該唔會留番長髮

呢個節目如果表現唔突出既話，可能得幾秒鏡頭

我願意每晚幫佢吹

誠邀連登會員 吉良吉影 出黎隻揪

極速落水

我都好懶，佢幫我吹得唔得

岩岩搵左女生ver既sasuke睇，其實都好撚難wo

我幫你吹

我幫佢奶返乾佢

幹你娘神封面 我他媽買爆

佐々木舞香X野口衣織 禁断の関係

屌你唔貼埋牙口

如果另一個 ≠ME既封面，戰鬥力係1000，呢個就係5萬

我強逼症，鐘意淨係貼2張

Honey Cinnamon update咗新相，真係好襯大谷
間嘢幾時再販件hoodie呀

香香公主

大谷依家個樣好老 明明仲細過禾

屌你老母自拍張黎睇下？

大谷好岩呢d公主衫
再販我會提你了，目前好似得實體店買

冇圖冇討論空間！

個樣夠晒甜
爆緊武肺就放多啲貨上網賣啦

我一向唔鐘意飯cp，但衣香真係好正

衣香 人地明明叫いかりんぐ

飯我同衣織cp啦.

Iori粒爆牙簡直滿分最好睇嘅牙

nagisa係我隔離好嬲...佢話要你一陣返黎跪洗衫板.....

驚手足唔明ma，我自創的唔係大陸名

是了，唯有nagisa既虎牙可以一戰

okok
有野睇隆

好懶 開得半粒鐘

專登10點30分開，開半粒鐘強制offline

祝指原莉乃生日快樂
無佢就無呢2個咁出色既組合同咁多好歌

都真，會嘗試睇=LOVE，指原produce都係其中一個原因

死亡筆記 硫克？

示意圖 如有雷同 實屬相似

想比富婆指原包養仲可以免費追idol

我指威武

想同佢俾文春炸核彈

想睇佢點贏肥秋www

指原畢左業啦
又未結婚又未拍拖
定你想講你係人夫指原做第三者
文春WO~

唔通幻想同佢真愛拍拖結婚咩屌你識唔識玩

等愛已經到咗極限

我意思係佢對文春來講無新聞價值

就算真係有，而家佢都變咗搞笑藝人個邊，到時咪又係當係比多個梗佢上節目自嘲

浴衣個正蟹仔個樣真係好清純女友feel

呢度有成4個人，你FF其他啦

岩岩sana簽名記得小妹

.gun
以後認你做大佬了

勁到癲

你咁靚仔，可能都記得你

上星期先去完傾計會，唔記得我屌死佢

risa明明怕羞妹，但簽名會咩事勁多野講
又可愛又活潑好想支持佢....

Gchi!!!!

大把呢d案例
第2日就唔記得
咁人地對咁多人又唔怪得佢咁多
要課多d

又唔抽人簽名 又話支持

唔啦 精神堅持risa算除非現實去到握手會先會抽佢

一陣舞香叫我跪鍵盤了

係 所以支持人氣差d既mb都有好處既
雖然人地高既mb自然有佢既武器，例如記憶力好勁記到d人

大谷病返好了

太好了, 老婆終於都好番

Sana tsun 都算人氣差咩

我仲未領會到，邊個係人氣好邊個係人氣差

sor講得唔清楚，意思係想mb記得既話，就飯d人氣差d既
但同時間mb之所以人氣高一定係有原因，所以未必真係飯得落，既意思

btw sana係紅既，個人觀察排第6-7啦

等愛 top tier 應該係: 美里喵, 娜糖, 衣織, 麥卡 + Sana tsun, 瞳妹定Kiara?

一定係既, 都好多人特登追冇咁top tier既mb等個mb易啲記得你

人氣top個啲記人功力其實都好犀利有次去48系啲合影會，有個top真係全日幫我數住我同佢影咗幾多張
不過有得揀，我覺得飯中啲非top成員見面時真係會開心啲

瞳妹一定勁過kiara至少佢岩岩回歸呢段時間會勁好多...

今日最後一集

想聽多啲經典歌🥺

是了 發現d老餅歌其實都有d唔差

Twitter follower最近風影反超前咗sana 幾勁

好想色爆佢

走開啦，屌你老母

解開蝴蝶結.

嘩！我...好想....

想睇yt出maika solo

btw想問你地係邊訂雜誌bubka
我去開個間無得訂=love封面版

我就搵大陸fd訂，你識唔識自己7net訂?
但d代購唔係你比條link佢就幫訂到架咩

嘩好似見到峽谷.....

你指cover? 舞香話過上次係衣織邀請佢先唱，一條友佢覺得好羞恥唔會solo的

希望佢比d自信啦

同佢一齊玩貓

玩咩貓 玩我啦

佢唔係無自信，只係同公司既冗員一樣，非必須既工作點解要自己申請做

又真，訓係到都大把人推，做咩要咁辛苦

啱啱毛毛sr 求其砌啲日文比毛毛都比佢讀咗

99萬5千view了

每日最少都聽3次

指原生日都唔做樣祝下，舞香就係咁勁

我PIC同呢首各3次

PIC戒咗 冇聽了

毛毛都冇講了

屌你老母我留左10句言都無睇，棄推了唉

青春比較耐聽

你廢了 讀咗我幾句留言

新post換相呀樓主

好囉

食屎啦你，仲要去左幾次傾計會，佢都好似認唔到我咁

Ching有冇剃鬚

Hana頭髮都剪咗咁耐仲唔換下

次次傾計會都已經係我最型既mode

長髮正d嘛....

最近hana啲相好多都正喎

太mk，今日佢染返黑就唔錯了

其實又唔係你講咁,只係佢唔鍾意呢啲型式上嘅social.
估計佢多數直接祝賀,收到order 或者心血來潮先有可能係sns 上講呢啲.

不愧係舞香黨手足

新po